［有圖慎入］年輕台妹逛街，遭整桶糞便蓋頭灌下

屎倒淋頭

膽自大

台雞

隔住個mon都聞到

咁大仇口

好慘

後面條女仲可以拉低個口罩

即場除曬衫褲先啦

台灣個邊講
個女仔屋企爭人錢
前幾日個女仔屋企人先俾人打完黎

拉

隔住個moon都覺得臭想嘔

玩屎真係好不該

Buckethead

早餐都未食好想嘔

仆你個街 好玩唔玩玩屎.jpg

咁撚慘
屋企人爭人錢
做咩搞條女

比人淋wo 成口罩都係仲唔隨咩

呢類圖就咁清

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

屌你啲屎咁撚黃

肯撥嗰個都好勁

講緊後面條女 瞓撚醒未

好玩唔玩玩屎?

台灣好似已經可以唔洗帶罩了

我下次要見死黑警和親共派議員都要被屎淋

睇fb話啲屎有金針菇

無畜牧業唔係咁易儲一桶

九哥講過: 江湖規距,男既就打一身 (女人呢?) 比屎淋佢羅!

落地獄

係邊度收集咁大桶屎

真係成世有陰影

禍必及妻兒

台妹梗係捉黎肉償啦
倒屎損人不利己

畜生家禽
半日一桶都唔止啦

樣7囉
你估靚樣唔即刻屌咩

仲以為簡人類
始終人類糞便屙開有感情

台灣最臭的是人

一女一桶

要拎消防喉直射先得

法官大人 我...

不了

字都唔識睇

呢啲一定有圖

好玩唔玩 玩屎

<香港解密>翻生爆手足個人資料

<香港解密>翻生，好多手足嘅個人資料都寫晒出嚟！

保護手足!

去呢度:

Copy & Paste 香港解密呢條link:

Reason:
Serious violation of personal privacy

快啲行動啦

無圖有咩樂趣

spam, blocked

Why is it a spam?

可憐哪

【樓主pin】條女fb回應左：

佢不如直接剷走哂啲浸過屎既頭髮去

幫你推呢個

見po即report
見一次report一次

樓主pin this

屌 食飯時間呀

Report我定report條link？

如果係傳銷狗成件事就舒服哂

呢D就有圖

咁淋法唔多唔少都食到啲

畀你嗰刻可以奶佢對靚腳 奶到上西
連登仔肯唔肯？

洗幾多次都冇用，點都形住有味

條女其實幾正想屌

pined

剷走哂全身所有毛最乾淨

ps裝甲喎, 你睇下冇p果d先

傳銷狗抵啦

就算有屎都想照屌

係咪俾人發現係手足

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌

明白
點睇樓主pin左其他野？

G

屋企人比人打完
佢比人淋屎算係咁啦

又分化

CLS...

狂開post，隨時俾人欺凌死

I have no idea how and why this happened.

係喎, 個男既戴左罩都 99% 似

原來係直銷狗嚟, 咁抵撚死啦

如果係真 就真係抵撚死

個屎女 隔離個個男人 就係佢

不愧係已封鎖會員 - 上門吹蕭員

咁醜應該唔係衰做人二奶

本來睇完相都心upup
知道身份之後--->

好撚臭

入商場，捷運要
返學都建議帶，不過普遍唔帶
出街算一半一半

Who

當see you tomorrow 菇流架？

口罩啫
防毒面具咩

呢啲就有相

幾時到林鄭

尖峰集團 (台灣直銷狗公司) 既 CEO

台灣黎 戴黎遮醜？
得香港人咁中意戴個死人罩

台灣只要係follower多少少既台妹都做緊直銷
幾十萬既有,幾萬既又有
同香港堆傳銷一樣 睇下幾時有網紅出事

點解台灣咁多直銷狗公司

傳銷狗抵撚死

#shitbucketchallenge

本來都覺得慘慘豬，點知睇完佢個post，又係傳銷保險狗哥款感恩

索緊啲屎味

Spam狗死全家，其次先到共產黨

最出名偷食
新北市加過幾多分

buckethead

地板很滑的啊，嘿嘿！

呢招毒

傳銷狗就抵撚死啦

呃人錢比人淋屎算係咁 不過香港啲傳銷狗依然風流快活

Facebook 睇到

你咪撚戴囉屌

soothsayer

如果我遇到 應該即刻攬返住條友

由上到下咁平均咁淋，
淋人屎果條友點先可以唔彈到自己成身都係
係咪行動之前要練習好多次